P牌想出部二手車

Budget 5萬內
有咩推介？
5萬蚊內想買部靚小小嘅Audi 或 bmw 係咪冇可能？
Audi A4 bmw 325i markx Is250 邊部好？

點解一定要買舊寶馬 audi
睇你個樣又唔係鍾意舊款
執起上黎買新款都得

冇錢想揸下名牌滿足下自己咁
撞散晒都唔心痛呀麻

咁有咩推介？新手咩都唔識

本田
Accord 《平靚正
CL7 《難搵直版同會over 筆小 多mk渣
Is250 要買就買06款 以上果堆
咬地沙款果隻十殘九廢 又mk又大食
Markx grx130之外 120 125 都係垃圾 又係十殘九廢 新舊款兩個世界 唔建議

CL7 燕梳會唔會好貴？
我21歲

我見mark x 3萬左右有部都幾平有啲吸引

你21歲出燕梳都已經過萬一年

Jazz

其他車會唔會平啲？

唔想買Jazz

唔會差得遠

Mazda 3

Honda Stream

5萬正常買部4年 kia morning好過

五皮歐洲車 你要預多一兩皮整
咁不如買返連登神車Mazda3或者連登無尾車Jazz

第一你玩唔玩整車，喺維修果隻整，如果你玩，AUDI BMW VW你都可以玩
如果凈喺想揸，日本車啦
如果仲想平，韓國車啦

搭單問 如果唔夠25歲P牌 mazda 3 2000cc 會唔會出唔到保險？

A4 買完等劏
btw 認真 五皮買Accord/Mark X 算啦
上左年紀既寶馬Audi 真係好多濕碎野要整

買都買日本車啦，整都易d，買歐洲車又大食又要整又貴，你P牌就買架廢車正正常常練下先啦

我諗應該買mark x 見佢二手都算平
買車果時有咩要注意？驚買咗之後成日要整

我都係諗住星期日先渣 ，甩P 之後應該都唔會轉車

Mark X 後驅好易甩尾 冇咩特別野整

Toyota 如果你有驗好先買 應該唔會多嘢整